飛機上啲杯裝水有冇得賣？

特別好飲

睇錯飛機杯

自己買個杯裝

“飛機杯上裝啲水有冇得賣”？

飛機杯水

台灣有

大陸都有

超市有
但間間航空公司唔同牌子

高空三萬呎味覺會退化，再加埋啲水夠凍，一切雜味都品嘗唔到，你就覺得啖水零舍清甜好飲

超市有咩

BA 係呢隻

差少少信左

飛機餐好撚難食喎

樓主係杯裝水，好似啫喱包裝個隻
你貼條link 係支裝水喎師兄

利申：未搭過ba

喺馬拉見過

對，係啫喱杯嗰種